1. В разработанной ранее игре «пазл» реализуйте пункты меню «File - Open», 
«File - Save» и «File - Save As», используя сериализацию и JFileChooser.

+ 2. Разработайте программу, которая  позволяет вводить (в текстовые поля) имена файлов или директорий, 
выбирать операции (из выпадающего списка) и выполнять их:

    - копировать

    - переместить

    - удалить

    - узнать размер

3*. Реализуйте также операции «сравнить» (по именам и дате создания всех вложенных файлов) и «сравнить по содержимому». 
Используйте FileVisitor.
Последнее изменение: Пятница, 12 Июнь 2015, 04:07